{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014970",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 휴토피아펜션"
    },
    "text": "テラスバーベキューが可能で、様々な便益施設があります。 食事時間は午後10時まで可能で、その後はテラスの使用はできません。 チェックインは16:00で、チェックアウトは13:00です。 送迎サービスは不可能で、バーベキュー施設は炭、焼き網、ガスの使用が可能で、1セット当たり17,000ウォンです。 薪一束は10,000ウォンで現場で決済します。 幼児の基準は乳幼児を含み、最大人数の超過はできません。 6歳以上からは追加料金が発生し、同一住所の家族内に1人追加する場合、20,000ウォンの現場決済が必要です。 愛犬は入室できません。 その他の施設としては売店、カフェ、駐車場があり、状況によっては利用できない場合があります。 屋外プールは夏季に運営され、天候や状況によっては利用できない場合があります。 利用時間は10:00から19:00までで、ラッシュガードや水着着用後に利用でき、コロナ期間にはプール防水マスクを着用する必要があります。 チェックインは16:00で、チェックアウトは13:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは13:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューセットは1セット当たり17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "薪の価格はいくらですか？",
            "answer": "薪一束は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児の基準は何歳からですか？",
            "answer": "幼児の基準は乳幼児を含みます。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する年齢は何歳からですか？",
            "answer": "6歳以上から追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "愛犬は入室できますか？",
            "answer": "愛犬は入室できません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は10:00から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用条件はありますか？",
            "answer": "プールの利用にはラッシュガードや水着着用が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 271
    }
}